我想問5月27或者24仲出？

出就一定出，但係點解冇人講呀

係香港人嘅 到時一定會出

早啲吹雞就會有多啲人攞假

我自己推啦

大家準備好未呀？

推呀

Why not both

咪送頭 點解要後生仔付出代價